美國到底有幾多隻腳??????

2020-06-01
中聯辦 :
完全是搬起石頭砸自己的腳

06月02日(二)
葛珮帆 :
不要搬起石頭砸自己腳

2020年06月02日
香港科技大學經濟學系前系主任雷鼎鳴 :
這簡直是在搬起石頭砸自己的腳

2020-06-03
香港中華總商會副會長 全國工商聯常委 楊華勇 :
只會是搬起石頭砸自己的腳。

四人成虎

咁多年美國幫助中國咪就係抬石頭砸自己的腳囉

腳

美腿

四腳獸

你既邏輯有錯，無人話唔可以中同一隻腳者

聽日應該會變五人了

金剛腿

先唔講點解敵人想死要日日阻上...
中共有冇諗過石頭唔work？

由2018貿易戰到2020今日
不斷口伐美國「搬起石頭砸自己的腳」
究竟隻腳幾時先斷？

班藍絲真係玩腳玩成晚

唔好干預人哋內政啦

馬陸

懶到咁
直接coppy稿

同一隻腳中四次都唔斷
咁都唔係好痛啫

中國的狗說話都係一樣
狗係有4條腳

敵人要打佢自己隻腳咪由佢羅